沙特阿拉伯一名男子 涉與女士一同食早餐被捕

沙特拘一男子涉與女士一同進食

【Now新聞台】沙特阿拉伯近年積極推動社會改革，解除多項針對女性的禁令，包括容許她們駕車和進入足球場觀看球賽等，不過這個國家其實仍非常保守。

美國有線新聞網絡報道，一名在沙特阿拉伯港口城市吉達工作的埃及男子，因為與女同事一起吃早餐被捕。

從網上流傳的影片可見，一名說埃及方言的男子舉機，拍攝自己與一名穿罩袍的女子一起吃早餐，女子還餵他吃東西。報道指片段是在一間酒店的大堂拍攝，兩人都是酒店員工。

片段在社交網站引起極大迴響，沙特勞工和社會發展部隨即拘捕片中男子，指他拍攝冒犯影片和違反女性就業安排等規定，他的僱主也涉嫌違規被傳召問話。

沙特法例規定，在食肆等公共場所，除非是親屬，男女必須分開坐。不過吉達不少高檔餐廳都沒嚴格執行這項規定。

沙特政府在事後警告，拍攝和散播違反公眾秩序、宗教價值和道德的影片可面臨最多五年監禁，又提醒外國人在沙特工作必須尊重當地的價值觀。

痴線嫁，咩國家黎嫁

仲衰過古時嘅中國

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

起碼人地法例講明，好過某国

咁我寧願去某國

坐埋一齊又嫌啲女臭雞 分開咪符合連登貞潔？

我覺得幾好

用宗教教義黎定嘅法律真係on9

pornhub 好多arab 正片，異國風情正撚到

連登仔理想國家

起碼無港女